香港樂壇最被低估嘅女歌手之一

走得太前，大家欠馮小姐一句道歉

真係聽到頭幾句就唔撚聽落去

你走寶

你是吸煙者

ching識貨

我hi晒你哋，黃歌手都冇人關注